老母正一死賤種

幾時可以死全家？

推到浮狗死全家

點解要出世先